手足今日夠料啦，快啲散

手足今日夠料啦，快啲散
好狼啊對家今日

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行